住左20年屯門 你問我答

如題

平時騎咩品種既牛？

成日係屯門d商場蕩失路
要點認路呀

日本A1和牛

碼頭定市中心？

我都係 你住邊頭

Yau Oi Est

聽講好猛鬼

點樣鎖住隻牛？
我果隻成日俾人偷左

同屋邨喎

D白菜仔一年幾造？

年中唔少人跳

大陸仔收皮啦

Thx 手足

唔想知呀屌你老母

返屯門洗唔洗回歸証

其實屯門人有當地口音，要講屯門話溝通

輕鐵點搭

屯門仲有咩好食 寫曬出黎俾我食啦好嗎
想要特別d 唔大路 住附近既先識個d鋪

住得耐過你
洗撚問你

你依加隻牛幾大匹數？

垃圾地方冇人想知 屯天垃圾先住

屯市同新墟有咩好食